有有iPhone 6 plus 用家

你地個touch id 會唔會成日用唔到

唔會 係升左iOS 10慢左少少

而家開wtsapp都會lag機

鬧鐘經常過o左五分鐘先響

拎左去整

正常，但比以前慢
6+

成日 一唔得就用密碼算

咁又冇咁既問題 可能我冇人搵我啦

我冇咁既問題

之前經常用唔到 洗機升左10.1就無事

除左偶然會lag 下好似冇其他問題 諗緊轉唔轉7plus

之前追柴灣厹post成日彈apps
都係唔夠ram
但又冇好大需要即刻上7+

屌 on9 我都係咁 去過天才吧 佢話底版問題 批次問題喎 屌！

唔覺唔覺用左2年，係玩d大食既game 先feel到部機唔夠快。平時電同其他普通apps都好夠洗

冇問題

FB load 好耐